林鄭月娥三度出席活動均沒回應反修例遊行

2019-06-09 HKT 17:34

民陣發起遊行反對修訂《逃犯條例》，行政長官林鄭月娥今日先後出席三項公開活動時，被問到對遊行及修例的相關問題時，她都沒有回應。

林鄭月娥早上出席「重建橋咀碼頭」啟用典禮時，西貢區議員方國珊向她遞交請願信，反對倉卒修訂逃犯條例，林鄭月娥離開時，沒有回應記者提問。

林鄭月娥下午先後出席大埔科學園舉行的香港青年科學院成立典禮以及海洋公園的活動後，亦沒有回應記者就反對修例遊行的提問。

都冇帶，部錄音機點會有聲

屌佢老母
不過最撚死既應該係小熊維尼
雜種冚家剷啦